香港警察，無懼風雨，救急扶危

唔知點解，我睇到好想笑
諗起紙皮塞水

官方答法：阿SIR做野洗你教？

你點？

你點扶的

你點笑的

你點無懼的

Good evening sir

你點影的

自己伙計都笑

你點救的

你點鋸的

不如鳩蛇都影返張

天光啦

鳩sir做乜影自己

好心比番消防做啦

紙皮得咁condom都得啦

FB做戲

覺得冇問題，點解唔貼埋最上面果張呀

張相係前年山竹

咁撚細把鋸 想鋸幾耐？

你老母臭閪 唔好撚用指甲鉗？

死黑警 又呃ot

正一人頭豬 唔識拎電鋸

EU車上好似有電鋸，點解唔用？

唔用餐刀鋸
死弱智

Ok sir，thank you sir

你點知的